當年今日 SARS文宣

傳返大陸！

沒

班廢老成日話無事無事

睇標題
我以為你搵番2003高登關於SARS嘅文宣

push

2020年中國肺炎CNRS

我都以為係，係都好，有啲震懾力